覺唔覺得依家夜晚望上天睇嘅野清過以前好多

連雲都清楚左好多 好似呢排仲望到星星 幾多年冇試過
關唔關出面街舖頭早關事？冇左光污染

覺
連冬天都咁清
以前冬天吹北風空氣差到